好感動，今日10點好多人嗌“永續基本法”！！！

好多義士

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

9月 機埸、商埸、地區都要搞

[9月方向] 和理非行動全面升級

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

Tui

永續基本法?
on79

正，但要左真普選先

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

有無睇圖架,唔可以嗌時代革命,要嗌永續基本法！！！

垃圾POST 大家勿回